Репозиторий модуля сборки и доставки приложения на окружение

----

Задача: Реализовать универсальный шаблонный модуль сборки и доставки докер образов на окружение

Реализация: Написанные два Gitlab CI/CD модуля пайплайна использующие переменные полученные при вызове шаблона из репозиториев приложения

Стек: GitlabCI/CD, yaml, docker, docker-compose